明日元朗站正常服務

張秀賢:幾經辛苦，港鐵終於回覆我，聽日唔會封站，全日照常運作！

我歡迎港鐵決定，並且會要求佢地喺往後21號繼續維持服務正常，畀居民一個交通選擇。

註：呢個議題曾經喺12月同港鐵嘅交流會、2月25號嘅區議會會議提出討論。

港鐵回覆：

經與相關政府部門進行風險評估後，西鐵綫元朗站明天(3月21日)將如常運作。車站人員會密切留意情況，持續評估風險，在有需要時，可能會暫時關閉個別出入口，以便進行人流管理，維持車站暢順運作。

港鐵亦會繼續密切監察整體車務運作，及與相關政府部門進行風險評估，如有需要臨時關閉個別車站或暫停個別路段的列車服務，會透過MTR Mobile、港鐵網頁、車站及列車廣播，以及傳媒發放最新的車務資訊。

聽日準備大屠殺

7.21 重演

警、黑、鐵一體
唔好叫港鐵喇
叫黑鐵啦

哦，即係總統諗住封左個出口去斬人啦

擺明想重演721

睇死你地無咩作為

Agger

可以去站入面了

小心黨鐵今晚拆晒元朗國d CCTV

咁仆街啦

期待

開始忘了
輸得.....

拆曬咪無得老屈手足囉

sad

白衣人？？

好有可疑

不嬲

公道D講 封站又屌佢封站 唔封又話有古惑 咁你究竟想唔想佢封

黨鐵設局？

靜坐?

萬事小心

敵人做乜都要諗下點解

仲用返張見真樣既自首圖做background都幾串

連登冷氣仔：忘咪忘囉，宜家最緊要鎖自己喺屋避肺炎，到9月個時先出嚟光復功能組別

空城計？

咁多個月
我哋和平集會就封
人哋持械傷人就唔封？

問題係有人鼓吹321去元朗站，疑再次重現721 ，呢個時候黨鐵咁啱又開番，點解？

我只見到成班區議員都好歡迎佢唔封站呢個決定

想淡化件事

諗到咁複雜做乜春。 單純根據過去幾個月嘅經濟，覺得你哋冇料到。封嚟都嘥鳩氣

任班白衣人打呀

經驗

想淡化件事
好似popo行番beat咁

對家出咗文宣

唔拆d 白衣都係咁打，狗都唔會睇cctv 捉佢地

我都唔明大家重諗乜嘢
家陣鄉黑做嘢低成本到爆
大家覺得321佢哋係鳩吹？

區議員係以影唔影響居民角度出發

和平集會 封
藍絲保衛家園 唔封

擺明想引我哋入局

掛住我來自武漢 湖北

冇得講小心

明知對家吹哂雞，去就出事，唔去就肉酸，大家有冇建議？

唔洗鄉黑添啦

好撚恐怖

S

聽日約好再打人？

Gogo

敵方擺哂陣仲會唔會有人去咁撚傻閪

明日元朗站正常服務

Wrong send

配合321吹雞大行動

炸鐵

721 is coming

又係你

咁點撚解次次香港人話紀念就停

白衫做野又唔撚停?

721恐襲

唔同，就算和理非主場，佢出黑底打人，勇武就好大可能出嚟救人，佢哋最想捉嚟立功嘅目標就會乖乖出現。

我都唔知點講好，如果咁就屈服，之後就更加冇人敢出嚟

佢封唔封我都屌

想知咩環境 咪print 定呢張 黃屍poster 跟身保命

明哂

冇後果 俾你都串...

正解

咪係

唔去。命子緊要

講梗肺炎

push

Agger
唔覺得聽日會有咩事

推

真係

黑底做嘢唔到我哋，搞到咁明顯，錢一早就位，希得到佢哋唔搞，就算到時321一個手足都冇出現，佢哋都會出嚟，唔係邊有錢收嚟俾佢哋賭錢吸毒屌北菇

亦即係講，唔洗估，佢哋唔洗好似我哋咁靠隱密靠突發，再揚再明顯都冇人吹得佢哋漲。

俾港台串 嬲到唔封站

港鐵睇死運動已完
萬事小心

8.21就係靜坐

721 唔見人

到時見

似係當你地流無料到多啲
二黎應該唔係唔封 係等裏面坐滿人先封

同意

紀念有好多種，聽日某個地方如狗宿著火，狗俾人伏之類都會被解讀為紀念721，反而可能聽日之後唔洗再定喺一個位紀念俾對面圍，係一件好事

兩手準備
報仇雪恨

721

依家肺炎咁嚴重
佢地應該覺得無咩人出黎

邊個話紀念元朗721一定要係元朗
紀念64你都唔會係天安門搞啦

小心便衣狗

yes

yup有種封淨元朗站

似伏

劇本
手足進場
藍絲打人
黑警進場
黨鐵因有衝突關站

有入冇出局

Sorry wrong post

聽日 元朗站

幾點 ？

聽日落雨 帶定遮

同埋都知封定唔封
都會有衝突

條街少咗人都係嘅

屌你老尾兩手準備啦 今次到我地打到佢地仆街

推下

冇諗到

想幫運動升溫

想721重演？
各位手足萬事小心

721唔見人,321又打死人

班仆街 又黎喇

本公司欣然宣佈 已安排重演721
以提醒市民要奉公守法

有古怪

根本無人記得

仲有咩人會信黨鐵（=特區政府=港共）

（核彈）紐西蘭總理親口認證香港係國家

唔覺得好鬼咩？好似話警方已調動大量警力準備大圍捕 手足自己小心

屌你老母呀，日撚日話輸

有禁制令
不過狗鐵要搞手足實搵到藉口

boom boom boom

好恐怖

報定警 睇鄧有咩好講

黨鐵笑鳩你地，聽日靜靜地玩多站開花ok？

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

有冇最終關於聽日行動既決定啊？

想去嘅手足自己小心
黑警一定同將軍澳差唔多玩法
去得嘅要預左比人搜袋

去到12pm 中午就完
文宣差撚到

轉場

7.21 唔見人

空裝出發

係咪我想點就點
我想黨鐵交曬所有影撚到鄉黑既cctv出黎
佢係咪會交

你個問題多餘

又721

係睇死你無集會咋

即係實有引戰撚進場了
聽日d手足真係要小心睇路
隨時又整多鑊721加831

屌走la
翻歸又好轉場又好
明知都入去比人打？

小心白衣人

如果手足一定要去嘅，自己睇路，萬事小心，最緊要番到嚟

熱定身先

明顯有埋伏，手足唔好出去送頭啊

831紀念 其他地鐵站都有人紀念

你地？

喂 帶風向都唔好帶得樣衰呀大佬
好撚柒呀

聽日有事發生既話大家知咩事

全世界去元朗站聽日

去搭黨鐵都唔得？

南邊圍村到依家都無事

藤條同木棍唔算係殺傷力武器

銳武都入左場啦

送頭大會

冇撚有錯

擺明引你去踩場 , 整個721 2.0 跟手就話係你踩場搞事 同上次721都一樣

入去又中伏

而家仲用常理去面對呢班人，最後只會又演變成手足被捕被殺，人地有晒天時地理人和，而且香港人只會係背後大叫，會還拖？

最後傷死都係手足，諗清楚行動方向，明知係個局係咪應該仲要自損踏入去？

而且次次都係人地主導，係時候要諗下要點改變！搵新出路。

推呢嗰 大家真係要小心

up

今日成個北區都聽到班狗係粉嶺ptu播曬遊行口號做鎮壓演習
槍聲聽左成日
見到啲狗演練係啲貨van衝出黎
仲係半開放空間放曬煙霧彈 同啲唔知咩武器火頭都有成架車高 出曬黑煙 分明想到時製造多次人踩人恐慌
到時現場手足真係要有心理準備 記得check哨channel 冷靜啲
尊重現場手足決定
但記住 BE WATER!!!

Push

我聽日會入元朗，我想講卑香港人聽，我地未輸

擺明車馬 挑9你機
睇死大家 唔出黎
如果聽日真係得小貓34隻
真係可以 疊埋心水做返 奴隸 日日返工放工算

你肯定夠打？

幾錢個鐘做到你咁頹五毛...

聽日元朗既手足要小心

有冇人已經疑似有肺炎去做化武

pin

Pish this

得罪講句
聽日見
唔洗講咁多經

gogogo

擺明就知無人會再搞事

唔係玩埋伏嘛？

狗唔知
鄉黑一定夠

小心埋伏 我要見到冇人被打 22號變死城

721 721

Show Blocked User - 即即波極
Show Blocked User - 你認真就輸了

聽日一定好危險

好鬼, 擺明想做野

仲要星期六
夠薑趁大家唔敢出街試水溫

明知人地做野就唔封

Pish

再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推

CCTV會好重要

屌你老母 黨鐵以前話封站係為咗確保乘客同員工嘅安全 咁依家啲撚樣擺明車馬危害大眾安全就唔撚封你冇撚嘢下話

大大力推！！！

小心啲呀

封，元朗站永久封站

認同神丁巴

斬死白衫佬都唔割

支持添呀屌你老母

重演721

反封元朗站
咁多白衣人好危險架

黨鐵唔封站代表港共會強硬回應
1) 較早時間趁我地唔夠人就出白衫軍
2) 如果有人自衛還手就便衣狗咬人
3) 比街坊/ 和理非圍就封站趕人落街再出狂暴
4) 大圍捕, 見人就咬拉左番去砌生豬肉屈打成招

最後推番個有用POST上黎
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

入ig page share班撚屌大頭

pushhh

敵人重兵
係咪一定要打？

死唔去先做到世界冠軍
當然，可能只係空城計

黨鐵 港共警甴 鄉黑 合作

不如開post講

我地一定要記得

人道災難

上次就話分左係兵力係上環.. 今次預告哂

點解啲煙睇落好紅咁？

聽日係引手足帶野去 再比狗拉

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

唔好入元朗

唔使一定入元朗先證明到我哋冇輸

小不忍則亂大謀

我都會入

燒村ready